![image](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122054824-3d69a900-ce12-11eb-9e8a-1bebc9f3bd2f.png)

# MOD แปลไทยสำหรับ Fairies vs. Witches
## อัตราการแปล 52.32%  อัพเดท 17 มิถุนายน 2564

| MOD   | Download |
| ------------- | ------------- |
|Fairies ตัวเล่น|[MOD หลัก Fairies vs. Witches](https://www.patreon.com/posts/sims-4-fairies-52330299)|
|ส่วนเสริม Whitelighter Mod|[Whitelighter](https://www.patreon.com/posts/whitelighter-mod-30418919?utm_medium=clipboard_copy&utm_source=copy_to_clipboard&utm_campaign=postshare)|
|Witches V0 |[MOD แปลไทย Witches ภาษาไทย](https://github.com/simscolony/FairiesVSWitches_Traditional_THAI/raw/main/%5BSIMSCOLONY%5D_FAIRY_THAI_V1.package)|


# การติดตั้ง
ทำการแตกไฟล์ MOD หลัก  Fairies vs. Witch และ [SIMSCOLONY]Fairies vs. Witch แปลไทย ลง Floder Mod ของเกม The sims 4

# การเล่น
เข้าโหมดสร้างและหารูปปั้นแฟรี่

![Fairies](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122050070-515edc00-ce0d-11eb-8d23-ab76217c4c03.png)

จากนั้นทำการเลือกหาแท่นบูชาและหาบรรณาการและการเปิดวาป์บไปสวนวรรค์

![image](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122050123-5facf800-ce0d-11eb-95a4-b01c23dea6fb.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122050254-7ce1c680-ce0d-11eb-8e47-63c25f591255.png)

โดยพลังเวทย์จะต้องมีภาค Realm Of Megic เพื่อการใช้งานที่ครบถ้วยจะต้องมีภาค Season ด้วย

![image](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122050280-8408d480-ce0d-11eb-9f74-c84a3e65d642.png)



# SS
![image](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122051369-b961f200-ce0e-11eb-9617-00e1688c1559.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122051379-bc5ce280-ce0e-11eb-9d77-ba4314c087bc.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122050546-bca8ae00-ce0d-11eb-96d5-ed61f278e16e.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/13219372/122050521-b9adbd80-ce0d-11eb-8b52-fddc53ce126d.png)


# หากพบปัญหา ติดต่อได้ที่
# # ติดต่อสอบถามได้ที่ [SIMSCOLONY](https://www.facebook.com/SimsColony/)


# การใช้งานโปรแกรมภายใต้กฏอนุญาติ 
## http://cdn-assets-ts4.pulse.ea.com/Guide/TS4_Custom_Content_Guide.zip
## https://forums.thesims.com/en_US/discussion/779844/maxis-documentation?fbclid=IwAR3i7YDNeoaWfNHJ_uLmUfzeVNIcf8gORINYgBocGDLSZQ9rbpDEG5MQG_Q

The terms and conditions set out in The Sims 4 End User License Agreement (ea.com/1/product-eulas) and EA's Terms of Service (ea.com/terms-of-service) are applicable to the use of The Sims 4 product and services and all materials distributed by Maxis that relate to creating Custom Content and Mods for The Sims 4.
